綠巨人上節目泄露《復仇者聯盟4》內容 導演：你被開除了

變型俠醫 上中國網都算啦

咁佢即係講左啲乜

it's a troll
樓豬

on9樓主。。。